只有法國先可以叫示威迫政府就範

香港和平集會佔中靜坐叫擾亂社會安寧
人地掟撚晒燃燒彈帶晒球拍打催淚彈都只係叫示威
崇洋媚外嘅，香港人點及得上傳媒